[多圖] 點解宜家d學生妹發育得咁好？

搭地鐵，驚覺10個有6,7個學生妹都牛高馬大，16x cm up, 波大腳長好似kpop女既身材咁
諗起十幾年前讀中學，d女同學9成都柒下柒下未發育咁款
點解只係短短一代基因既差距，可以有咁大分別？

你有十秒時間

會唔會因為有大陸種混入去？

平時搭多d地鐵啦

d學生妹form 1,2已經高過我

[/red]10[/red]

咁你多乜野圖

做咩講粗口姐

純文字有咩好講，樓豬Ok，可以準備老母了

g

借問聲邊個字係粗口

show blocked user－屌地男

點解我頭先睇到個撚字

你會後悔

咁多人offtopic

屌你老母啊 除哂褲入嚟冇圖

因為你係矮撚

唔關事 佢地有d成170 高

屌你老母係咪玩野呀而家

👩🏼🗡👶🏻

有圖未啊 仆你臭街

你老母個波都好大

聽朝去影 等我

要好撚好撚多圖

樓主係廢柴

10

唔識字？呢個無波架

圖?

Papa

生物不嬲都愈嚟愈優越架啦 好似樓主呢啲毒撚 永遠無女 冇后代 啲垃圾基因咪唔會傳比下一代

溝左支那基因
垃圾00後好多支那種

多圖

第一個ig？

呢張圖10年都嚟緊啦喎ching

所以平時放學都唔搭巴士 搭地鐵
次次都好期待經九龍塘 石硤尾 太子站

見到啲小學就有b cup

呢個真，以前低form啲妹妹仔(佢地而家中6，大1)，中學搞社仲係好矮好得意，而家睇到佢地啲ig/有時係街撞到佢地，幾個都170長褪身材好好 反而我同form啲女仔fd個個都仲係又矮又a cup

講得好

十秒我都唔等 直接入樓主老母中路

依家學生=十幾年前嘅圖

幾多年前呀張圖? 個學生妹隨時做埋人老母

( Show Blocked User - 屌地男 )

170都高過你,
矮撚確認

屌，講咁耐都未有宜家d學生妹圖。

你地使唔使咁咸濕 明明只係學術討論

我阿嫲嚟

仲10佢老味咩，我已經完全封鎖

你老母比狗屌

傻仔

無你地咁好氣仲幫條撚樣倒數
樓主老母就啱先屌完 仲要
著撚住中學校服咁屌

圖

學術討論你就唔好打［多圖］啦

我同意呀 我身邊d女仔發育果陣就話要減肥 而家後悔喇 要豐胸都豐唔到 又矮 個個得15xcm

波又冇 腿又冇

認同

LM

學術討論咁你又話多圖？
屌你老母

后你老母
大陸狗無人屌？

樓豬正宗罪大滔天
真係無圖

樓主我屌你老婆

呢張真係笑到痴咗線

我屌你老母

Hi，伯母，又嚟打搞你了

有聲

你得170都唔叫矮??

我連負皮都費時比
等睇樓主老母比人無限中出

Hide Blocked User - 屌地男

要後悔係樓豬先啱

唔數啦 屌你老母

樓主玩單機啦，屌佢老母

奶粉問題 太多營養 太多纖維 太多基因改造

做咩po我呀嫲上黎

緊係發育好啦
個個都大陸妹
你返大陸
d大陸妹 個個都發育得好好架

聽朝？我屌你老母呀！你宜家襯學校放飯好去影呀！你老母

根本好多都係大陸人樣，以為係到出世/好細個黎就無人知

真係有圖

無辦法
大陸人個個都9衝過黎香港生
個班大陸b都長大了

Who is she!!!!

Show Blocked User - 屌地男

blocked

前幾日行山，見到啲學校團20個人7成人大陸樣 有啲擺明超齡

根本就係而家既bra做到好有效果
有鋼線又厚墊 戴撚到離晒罩都得

起完底冇一個POST過100正皮, 封得

我份人唔催得

屌你老母

葵廣

我揀右邊小丸子

好細

嫌三嫌四

More

果個post d圖我save低哂
得罪講句，呢張下欄野冇j既價值

樓主我屌臭你個老母啊

不如話依家啲學生妹識打扮左 有啲返學都會化妝
早幾年就算有啲170既有波既 四眼面黃 又唔識扮靚你都唔會留意啦

信多你廿四個鐘

有道理
依家d學生哥點忍

唔好信

咁你影唔影呀

自從有PJ同68之後個個睇落都大㗎啦
btw 假架啲奶.jpg

lm

睇心情

ig

咩叫pj 68

咗支那血咪好發育

Peach John同6IXTY8IGHT

係 就係類似咁

麻友係雞係公廁 仲post出黎

呢一世人都無可能體會到

2，3

呢張都唔識真係好打極有限

正

冇錯

樓主老母

btw 假㗎啲奶.jpg

屌你老母白撚痴，祝你全家撞車死

大家咁話啦

你又知假？

瞓洗衫板都要體會？

得龜頭

樓主老母發育得唔錯

Why not

你唔識食

食屎啦，多圖你條毛

lm 屌樓豬老母

左邊條女個膝頭 肯定晚晚含撚

多圖未呀屌死你老母

多圖，你係唔識呢兩隻字既意思？

j住先啦屌你個咀

摺埋啦

屌你圖都冇張
係咪冇手影相啊
怪唔之得你個名叫屌地男啦

求正面 ig

正面我怕你幻想崩壞

回覆內容...

好過對住條柒頭ff
btw個側面好尾機

睇番側面會開心啲

係你矮姐唔怪得知你叫屌地男

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪........

屌你老母扮假膠又唔識扮，扮到成個on9仔咁喺度做乜尻

以前都好多呢款女同學

大波9成唔係香女或者純港女，而大波港女通常只有肥同肥柒

等撚到幾時呀？
留名睇樓主走數

因為今時今日買bra好撚易，你行一轉68，啲pad厚到嚇死你

tobylwx